唐記包點蒸飯都加價加到27蚊

cls邊個食得起
好彩仲有便利店18.9一個叮叮飯

睇地區我樓下22蚊

我樓下13

我樓下11

街市有飯盒 著學生服裝

上次睇完post之後到而家都唔敢食返
樓豬真係勇

冇錢學咩人食飯

我樓下地下添呀

唔食會餓

7.5一個

27我比貴幾蚊去茶記坐底慢慢食唔好

我去OK 7-11食個叮叮飯
都唔駛27啦

茶記45起
我買返公司食架
有平買平

廿幾蚊計埋茶位去酒樓食都夠啦

飯飯掂，窮人恩物17蚊

我好似錯過左D野 咩post?

咩茶記仲有三十幾蚊個餐

食M記唔好
佢d飯一年差過一年

唔係18.9咩

唐記好難食